國安部有無可能係機場搜行李，沒收外國護照？（2)

國安部有無可能係機場搜行李，沒收外國護照？

沒收bno